同老母兩個人去大阪，有無咩apartment推介？

9月同老母去大阪，見酒店平均都6，700以上，重要comment一般，想睇下大家有無平靚正既aprtment介紹